「深夜放負」Marvel-endgame

Marvel 電影十週年終於去到結局
由ironman 到 endgame
有幾多對情侶係行到呢十年或者幾年
陪你睇過大大小小 Marvel 電影
有嘅要好好珍惜繼續行落去呀

樓煮喺邊

旺角食糖水

上年一齊睇Infinity War
今年得返自己睇Endgame

我都係 已經換左人睇

好羨慕人地可以上年一齊睇Infinity War
今年一齊睇Endgame
毒撚無呢啲機會

搵到個啱嘅 期待下個10年

希望到時真係有